有無手足訓左

唔覆此post
正一week

樓主勁

（笑）繼續入嚟挑機啦

1個月冇訓過

我成年

出世到依家都未訓

聽講樓主對鞋未送 走緊數

我未出世個陣都未訓過

1/7去唔去愛國遊行
去既幫你霸位

仲係公司
half year end

幾錢

1000
1200個價假d

渣